見到blackbloc家屬畀人話演員, 你地班智障而家知道自己呢幾個月幾核突未?

咩畀人滅族換哂人上庭, 又報夢又盛, 白痴仔去埋法庭勇武騷擾人
而家見到自己啲藍屍影子知道一直以嚟正常人點睇你地未?

人一黃，腦便殘。睇開啲喇